點睇東華幼教hd

岩岩收左東華幼教hd面試
但網上無咩資料
都幾貴 10幾萬2年

幼教有能力就讀bu/教大啦
唔係就ive
實冇死
ive門檻都好低姐

東華 放射
一畢業入養和
三萬七

朋友做緊 好葡萄